點解荷蘭叻做過超人迪加都紅唔起???

真係好可惜

牙叻後生有d 似洪哲

完全唔同樣

唔捧自己國家走去捧荷蘭

叻 我至叻

又真係幾似

最記得有集佢比野寄生左

似陳奐仁多

細係睇已經覺得好似

Lo 9

又有d似hanjin
又有d似吉村卓

呢個演員好似冇拍其他野?

霍立一

嗨

笑到震曬

以前成日叫佢貨櫃一

屌, 係似吉村卓

Zzz